求尿袋推介

咁多位巴打，請問有冇啲高階尿袋推介
希望多啲容量，薄同輕，15v/2.6A 或以上
主要都喺查iphone or ipad 同switch 為主

紙箱人

屌米10000高配版果隻